馬會送錢

列斯聯+1 入球大

輸左點算

輸左咪唔送錢

憑閣下的名字，就知道車仔收硬錢
馬會多謝你

輸左搵樓豬找數

輸左咪送錢馬會

中+1